\subsection{IU124 Pantalla de Registro}

\subsubsection{Objetivo}
	Registrar los valores de un nuevo responsable y almacenarlo en la base de datos.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece después de la \IUref{UI123}{Pantalla de Responsables}. Para ingresar debío elegir el bot\'on \IUbutton{Nuevo registro}.
\IUfig[.90]{/CU6-1 Registrar responsable (2).png}{UI124}{Pantalla de Registro}

\subsubsection{Salidas}
	Nuevo Responsable registrado.

\subsubsection{Entradas}
	Atributos del nuevo responsable.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Registrar}: Verifica y registra los valores en la base de datos.
	\item \IUbutton{Cancelar}: Muestra el mensaje {\bf MSG1-}``¿Estás seguro que desea cancelar el registro? Los datos no se guardarán''. Regresa a la \IUref{UI123}{Pantalla de Responsables} (sin almacenar los datos) en caso de aceptar.
\end{itemize}

\subsubsection{Mensajes}
	\begin{Citemize}
		\item {\bf MSG1}, ¿Estás seguro que desea cancelar el registro? Los datos no se guardarán.
		\item {\bf MSG2}, Responsable creado correctamente.
		\item {\bf MSG3}, ¿Desea guardar el nuevo registro?.
		\item {\bf MSG4}, Datos erroneos o incompletos, anote de forma correcta todos los campos.
	\end{Citemize}